611 612有冇歌可以唱下？

我覺得集體唱歌嘅力量可以好大
當然係關呢件事嘅歌
我唔係話唱k
係連繫到香港人連繫到呢件事啲歌

sing hallelujah to the lord